
                      La película es muy buena, se recomienda llevar pañuelos para el final. El desarrollo está muy bien trabajado y la trama aceptablemente bien construida de tal manera que transmita unos valores adecuados, ahí q sea tan buena película infantil.
La película me gusto mucho pero no es necesario haber visto las otras dos para entender na historia pero si para completarla mas detalladamente, la recomiendo para ver en familia o con tus amigos. Una película para todos los públicos desde los abuelos hasta los nietos.
Espero que hagan una cuarta parte.
        
            